貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

愈貼愈擾民，唔好幫倒忙啦屌你老母！

呢個post 有人再貼文就等於支持修訂，睇下你係人係鬼！

弱智如你

你個名

冇左no no no

睇佢d post 應該有心人
不過真係太膠 ，不過佢自己開post洗版好過

有咩問題
你哋都成日話香港人過幾日就唔記得哂

見咗兩三次已經果斷block咗

幫倒忙呀屌你

係得你反感姐

其實連登仲有好多人係唔知件事嘅嚴重性
連登大大話話十幾萬會員 點可以洗幾日版就全部人睇到? 要做嘅 永遠唔會嫌多

星期六 830 大家要行出嚟

行出黎有用？你有份入議會？你有份㩒制？

你不如跳樓死啦

block柒左佢十世啦

仆左
人都精神啲

點解要跳樓死？講野都冇point

去其他台貼啦
入得時事台係人都知啦

其實EXACTLY係邊度

立法會

咪post埋呢2日...咁都話叫擾民點做大事呀

等政治撤回可能要拖一段時間

政府

我覺得貼呢到冇咩用 呢到本身已經多人留意

post完又唔會有人做d咩
po黎把撚咩